施永清：參與黄色經濟圈人數小，比例小，對商界影響唔大

屍生睇死黄色經濟圈做唔長
參與人數唔多

一定要搵d最易執最靠後生仔生意既重點杯左先

咁咪再參與多啲囉

對佢無影響姐
但對美心呢？

無影響仲做咩日日講?

既然影響唔大，你大可以無視

自我洗腦

黃色不動產

咁我哋黃色經濟圈參與人數唔多嘅，只得200萬人
藍屍嘅沉默500萬人確實係多數，咪有得我哋200萬人自己玩
都唔明啲官媒/鳩官/鳩議員，日撚日提黃色經濟圈做乜鳩

日日講擺明驚

其實佢地知唔知日日提係對敵人既鼓勵並唔係打擊

佢係咪想學燒山

港豬繼續元氣

無影響咁有咩討論價值？

80 90後先消費最多
平時一班人食飯個個一百以上起跳
藍絲廢老食咩都要睇吓邊到平先食

無影響又日日講

無影響但講咗兩年

啱，所以討論完

條廢老日日唱衰佢，就知係勁

呢條垃圾出面個個轉緊風向佢仲跟唔切向前衝

仲講緊小數人 呢d廢老真係仲未接受到現實
建制係香港先係小數派

咁驚咩？